# Clash Royale Próximos Cofres

Bot de Telegram que sirve para saber los próximos cofres que se tendrá en Clash Royale

## Desarrollar

Arrancar servidor para recibir peticiones

```bash
ngrok http 8000
```

Actualizar el endpoint al que tiene que enviar los datos Telegram.
